HKU HALL 雞

有冇人知

有

講啦

無

咩事？

我知佢係邊個

金爺幾時由hkcc 轉左hku 呀

好似係雞

有無故聽

無左個IG啦wor

無嘢聽㗎啦？